中環而家好多狗

今日好熱

熱狗

由佢企

熱撚死班狗

今日200慢人都冇
班狗又賺ot

唔係長期企街就冇意思, 一陣又上車吹冷氣

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

今日無活動，又成功撚狗